［心理準備］經過一日觀察，狗手法出現改變，預計到月內警暴好可能達到瘋癲程度！

第一件事係真係唔好搞錯，510成晚MK（半日）只有群眾聚集，係2014年既旺角小翻版，無以往出現的勇武抗爭。

記者多個群眾，群眾都只係叫下口號，鳩hea。 而整體參與人數估計只有千人。 但比狗咬嘅達到100人。

對比番舊年情況，就以尖沙咀為例，整日空投雞尾酒，通天白煙，百多發子彈，拉鋸大戰，整體參與人數如一萬人，而被狗咬嘅人數係百幾人，當其時已經算係損失慘重。

有比較之下就會發現510狗手法係有改變。

係連商場唱歌都有幾十人俾人咬，仲要係非法集結。係從來咁多次和你Sing都未試過。

換言之狗已經開始發癲，往後所有行動風險都會急速上升，無論和理非遊行抑或係唱下歌甚至玩人鏈，都要有被捕的心理準備。

但抗爭一定要付出代價。
如果唔想付出代價，唯有做順民或移民。

但如果各位決定繼續抗爭，就必須做好心理準備。

革命不是令你安居樂業的，各位要有苦行的準備了

你地搞錯哂，今晚係無人勇武都照打人、拉記者FA、打議員。

唔好再笑佢地冇策略，佢地唯一嘅策略就係拉、打、嚇，總之越癲越好，嚇到你地出嚟唱歌都唔敢

問題係，狗先係擾亂社會秩序嘅真兇。

有時唔係想講35+有咩用，
而係見到呢個極權政府可以隨便唔跟rules咁，
寫信俾中共講要有利少數派、早成半個幾鐘就坐主席位...

制度內嘅抗爭係咪真係仲有用？

所以最實際都係全民勇武加大罷工，
但奈何每個人嘅包袱都一定好大（包括我自己），
我只係想每位手足都可以記得呢一句：

我不是要你all in or nothing ,
而是在乎你在有限度中付出多少

希望各位可以早日準備好，重新返回戰場！

利申：都會繼續投票，絕對唔會嘥咗僅餘嘅合法權利

其實係等緊美帝出手 我地只係棋 走得越多步 就贏面越大

呢加就係打緊 我地死得快 定美帝做好準備收支共皮快

乜都做 乜都要 只有細佬仔先會揀

兄弟爬山 各有各做

Btw 泛民個堆坐係到睇戲就真係唔該反省下 各有各做 唔係各有各唔做

朋云何要取狗命一二可？

日日和理Sing 再即刻散

狗用人海戰術

依家先發現新大陸？
我成年前講過
得罪講句，咎由自取

35+
勇武
大罷工

全部都要做

點解勇武人數少？係因為大家包伏多後路多
例如早幾個月前出街火魔，如果走唔切俾狗塔到，去到法庭你都預到要坐數以年計，但大規模勇武行動無可避免地總會有手足走唔切，呢點令唔少有家室有收入既人會縮

以前既唱歌活動正正因為正苦wfc先至被人認為係毫無價值，然後到咗今時今日佢既價值又重新出番黎 假如未來佢又重回wfc，大家又要跟著對抗爭方法進行改變

所以基於黑警而家不斷發神經既特點，不斷舉行唱歌等和理活動，係法律後果極低既情況下達至經濟攬炒，可能就會令到勇武人數上升

得啦叻啦

收皮啦你屌你老母 日撚日係度中二病9up扮撚到好有智慧咁樣
無人想理你呀廢老

攬炒冇難度

而家係攬捕到普通市民不問因由就罰2000
就屈非法集結
基本上班狗既策略係逃離鏡頭，然後亂9屈人
佢地係草木皆兵
今日佢地9衝入山東街殺到好入，離彌敦道好遠
拉個100人，根本絕大部份唔關事
9拉冇後果
咁咪9拉囉
就算食藍店都要中椒
就算不問世事同兩個女慶祝母親節照屈非法集結

連記者都開始打得更重手

潘朵拉盒子全開
之前都仲會虛掩下
而家扮都唔扮

根本已經冇希望，做咩都唔會改變到

除咗打仗

Sorry唔好怪我咁灰，現實就係咁

所以唔該手足唔好係唔係都上街
咁既情況下，必定要Avenger assemble先好出
尋日擺明係瀨哂野
唔好睇我講抗爭係有代價呢d bullshit
狗拉一個我地就少一個手足

狗隻有組織的行動
打
被動的無組織行動

要對抗
就喺
要有組織的行動

孔明先生的計謀
多數都喺
一路敗
退入
已設好
陷阱的地方
再將敵人一網打盡

是否可行？

無策略比起有策略係更痴線

我覺得罷工可以做。
但係唔係今日話罷，聽日去堵路果種罷。
而係請參考醫護人員之前罷工的例子，組成工會

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

推